有一種貨幣叫做自由，是用人命去兌換

成日聽到話示威者收咗錢，我地一蚊都冇收過
阻你一日返/收工驚得禁可憐，驚被人炒
證明你份工易被人取替=你冇撚用
每個8月5日有罷工嘅人先係社會上的精英

貨幣，是人在不同經濟環境中，能用不同的媒介能達成各種共識
當我地成功，得到的是自由
焦土是我地成功之路
我地冇嘢可以輸了

光復香港 時代革命
Love you all like you love Hong Kong

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推

咪係 呢種貨幣世界通行(自由)

對住班廢老有得駁
個種錢，叫自由吖，屌你死廢老